有冇人覺得打欖球既囝囝好型

好型 好想幫佢奶腳
又大舊 性格又奔放

洋腸就洋腸啦

要睇就睇港隊果堆啦，果堆先係真正型

足球型好多

如果人地唔係鬼佬，唔知樓主仲會唔會咁激情大發？